請大家記住 禮貌好重要

我知道大家情緒可能比較燥 但係都請你保持冷靜深呼吸 唔好嚇親人先
呢排去發夢當有人影相 啲兄弟就會好大反應而且係咁屌柒佢 其實佢唔係影緊大頭嘅咪俾佢影囉 反正自己都有必要戴口罩保護自己 但係如果講咗幾次佢都唔理嘅話你先大大力屌柒佢
因為有禮貌真係好重要!!!!
同埋要記住我哋嘅初衷 五大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命

推

Push